得罪講句美容cold call重低賤過做基金雞

每次打嚟話自己係「Anti-beauty」，你咁拆自己招牌，一個月都唔知有冇10單生意。好心喺呢行做果啲撚屌轉行吧啦，日日帶老母返工真係好咩

Cold call囡囡把聲通常好嗲

係雞係公廁

係
仲衰撚過做做雞
次次一收到即屌爆佢老母個臭西

37969456

我屌佢老母又係m beauty班臭閪